是咪筍工

如題

倫敦金？

咁既人工唔覺得有幾荀。。。

好似係保險

保險公司

文職20k 是常識吧